{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_019173",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023061959052/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "나일론 셔링 카고 팬츠 - 블랙"
    },
    "text": "ブランドである8 secondsのカーゴパンツである商品番号FW23 / 353621IM15はナイロン素材で製作され、さわやかな着心地が感じられます。 両側のポケットと裾のビジョディテールでポイントを与え、ゆったりとしたシルエットとウエストストリングでサイズを調節できます。 この製品は、さまざまなスタイルのトップスとマッチしてカジュアルなスタイルを演出できます。 この製品の表地はナイロン100%で製作されており、洗濯の際は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使用してはいけません。 洗濯時、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。 洗濯の際は十分に洗濯して洗剤が残らないようにしなければならず、飾り物が落ちることがあるので軽く手洗いすることをお勧めします。 機械洗濯や高温のアイロンかけ、金属副材料との摩擦、水洗いによるサビの発生などに注意してください。 また、体質によって皮膚アレルギーが発生することがあり、白系製品に色移りすることがありますので、着用の際はご注意ください。 水洗いの際、多少収縮することがあり、摩擦によって毛玉が発生したり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、保管や着用にはご注意ください。 また、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカーゴパンツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このカーゴパンツはナイロン素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "どのような特徴がありますか？",
            "answer": "このカーゴパンツは両側のポケットと裾のビジョディテールが特徴です。"
        },
        {
            "question": "どのようなシルエットですか？",
            "answer": "このカーゴパンツはゆったりとしたシルエットです。"
        },
        {
            "question": "サイズ調整はできますか？",
            "answer": "はい、このカーゴパンツにはウエストストリングがついており、サイズを調整することができます。"
        },
        {
            "question": "どのようなトップスと合わせることができますか？",
            "answer": "このカーゴパンツはさまざまなスタイルのトップスとマッチします。"
        },
        {
            "question": "洗濯の際の注意点はありますか？",
            "answer": "このカーゴパンツは洗濯の際、濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使用しないように注意してください。また、裏返して洗濯し、ねじったりこすったりしないでください。"
        },
        {
            "question": "洗濯後の乾燥方法はありますか？",
            "answer": "洗濯後は十分に洗濯して洗剤が残らないようにし、軽く手洗いすることをおすすめします。また、機械洗濯や高温のアイロンかけ、金属副材料との摩擦、水洗いによるサビの発生に注意してください。"
        },
        {
            "question": "このカーゴパンツはどのような場面で着用することができますか？",
            "answer": "このカーゴパンツはカジュアルなスタイルにぴったりで、さまざまな場面で着用することができます。"
        },
        {
            "question": "着用時の注意点はありますか？",
            "answer": "このカーゴパンツは体質によって皮膚アレルギーが発生することがあるため、着用の際はご注意ください。また、白系製品に色移りする可能性があるので、他の衣類と分けて洗濯することをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "保管や着用に注意するべき点はありますか？",
            "answer": "このカーゴパンツは水洗いの際に多少収縮することがあり、摩擦によって毛玉が発生したり、強い日差しや照明によって変色することがあります。また、消費者の不注意による製品の損傷は補償されませんので、保管や着用にはご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 428,
        "QA": 557
    }
}